[思辯]金鐘唔走果邊，入黎講下點解唔走

無大台
但一切以理服人
如果你說服唔到人點解留低係更好選擇
唔該走

否則 你係割緊其他人席，破壞緊呢場運動